一分鐘賺幾多錢

YouTube成日彈條好x煩嘅鬍鬚佬，喺度話畀人聽自己邊年邊月每分鐘爭幾多錢。乜水